今朝翼b唔係到

飲食台清靜左好多

星期六無咁早起身啫

立即靜曬

feel so good

番五日

你去死啦冇用短人mk仔

岩岩訓醒了

無一個形容詞係正確

廢青

放假

全部都中啊

No

3點先醒好過癮

好肚餓

食左2餐了

依家先肯岀街食野

放假咁開心，就食炸嘢啦

今晚又要食宵夜
諗起都肥

食咩炸野好

今晚食個勁豐富宵夜先

Kfc

聽日出糧
後日放假

食左份糧去🤤

應該m🤤

草起同囡囡去玩架